曾經係htc fans既你，宜家用緊咩手機

我部u11+仲捱緊

iphone12 but 我不htc 10仲用得

Google Pixel 5

ching 用咗幾耐？覺得點

U11 仲捱緊
下半年應該要換Sony機...

整體上好滿意
部機可以單手用
流暢
影相靚(鏡頭spec唔靚但Google後天運算補救)
Speaker聲都冇人講得咁差

比較明顯缺點係：

唔支援Volte，一講電話就用唔到Data上網，收電話都比較差 (但同一個位Data上網又收爆)

影完d相，第一次開出嚟睇(我用Google相簿)要load一陣，我自己慣咗都算。但人哋渣機幫我影相之後，想開返畀我睇，果吓窒機就好扣分

iPhone 12

有勞ching，你係香港買水貨定amazon買？

用得慣嗎

Sony xperia 1 II

美馬

機背堆水印，同句made in china其實好淺色，我自己就覺得無問題

u11 無睇手機市場4年 換咩好

用過HTC one M9，之後同咗兩年幾samsung galaxy note 8，到而家用緊z fold 2

所以我開post，最近手機跌爆mon，本身背面又跌到碎曬，宜家都係苟延殘喘

唔該ching

一直都係雙修
適應冇咩問題

HTC ONX 第一部智撚手機 仲送埋B仔耳機

desire > m7 > u11
換機都好難再 Help This Company

10仔用左多年 依家pixel 4a 做咁差執都唔可惜

U12+

u10
u11 都正常運作中

仲用緊u11+ 但粒電好似開始虧
整體都還好 現在仲有無得換電 但好唔似唔多值

恨鐵不成鋼

4a用落覺得點

pixel 4a

係美森買？

xperia 5II
Sony設計都唔差，但都係當年htc靚啲，可惜唔爭氣隨波逐流

legend>三叔s3>m8>iphone 8+>iphone 12 pro max

welcome

Iphone 12

十年前俾佢個clock widget吸引住

Sense ui真係好靚

s21

Pixel XL

Pixel 3

牙石點睇

iPhone 12 Pro Max

Pixel 3 -> 12 mini

一樣u11+
諗緊轉咩機

M7,8,9,10 U11
之後換左 S10, 但再之後換左 iPhone 12

17年5月買左U11，2個月前買左部Sony 5ii

U11宜家當副機

共石

真丫

u11 >11pro>12pro
心思思買部pixel 做副機

部u11電已經虧虧地 但係android真係諗唔到換邊部

u11真係好用

htc U11+ --> pixel 4XL

最後一部係紅色U11

12 Pro Max

對上一部手機係M7 用到前年先頂唔順換三星

原本用緊u12+, 而家轉左用oneplus 8t

諗緊換pixel定asus zenfone 7pro

M8>10>U11>Samsung Note 10

Iphone 12

iPhone 11 Pro, 但家人仲用緊 U Ultra 同 U11

我仲用緊呢個分頁鐘

U11 -> iPhone 11
U11係好用但換完冇後悔過

越做越摺，紅姨仲要奶共

已經有部iphone雙修，android唔知換咩好

Google 掘走晒HTC成team人之後, 其實HTC手機部已死

仆街 不 = bu = 部

大陸閪無誤

u11仲正常使用緊
電準備未倒水
用左幾年舊電都仲正常真係好痴線

Iphone 11

sony xperia xz1
之前兩部機都係用HTC

當年比舊登仔水左買htc 屌佢老味影相紫光仲會過熱
之前轉返iphone同samsung好好多

sharp aquos r3
特登日本買返嚟 開心使用中
本身我連u19e都有買 頂唔順佢無update先轉

仲用緊 u11+
但舊電應該開始打柴

m7 m8 加部唔記得乜型號但外型好J非旗艦機
依家用iphone
當年個個都frd話htc垃圾叫我轉會
我心諗佢地唔識貨先話垃圾
m7真心覺得好用過同期ip 係我以前最愛嘅手機
有次我為左比藉口自己換電話
去沙灘將電話浸落鹹水竟然都無壞
我都help this company help左好多年

ip好似唔防水

之後d version越改越柒
以前bottom navigation 個圓盤靚到

sor 無提到
個陣用緊m7 想有藉口比自己換機
去沙灘特登將部電話浸係海水都無事

HTC執左咩?

U11仲用緊
希望唔好壞，而家啲機真係買唔落手

M8>U11>Note 20

Nexus one + Desire hd 而家pixel 5

屌你部U11 focus都係快過note 10

pixel 5買咗幾錢？好用嘛？

樓上用完HTC 個d師兄換既機都好有品味 有要求

我係台灣官網買四字尾
其實幾好用 不過覺得舊電唔係好夠用

因為你有打機？

依家用緊Asus zenfone 6

12 pro

紅m7好撚好J, 可惜變咗help this company
依家用s10

17年出左u11,20年突然就壞咗連機都開唔到,焗住出iphone12

htc 半死忠， 雖然每次都係半價買上代旗艦
butterfly 2 (無啦啦死機) > m10 (3 個月， 被屈入水要換moon﹐比左1k 整番好當後備， 點知之後發現個moon 最頂死 touch) > u ultra (壞左m10 即買，用左好耐， 好鍾意， 但好快無電) > 而家用緊 samsung note 10 lite 由頭到尾都唔滿意 (前後相機都好差， samsung u chrome 優化好差， 垃圾amoled﹐喇吧廢到pk)， 但無選擇

以前用HTC One M7, 同期Android一定係M7最好
而加用緊iPhone 11 Pro
不過上兩個星期將部M7 刷左 custom rom 上左Android 10, 仲要好撚順

永續u11+

Iphone lg

仲用緊u11不過見減價又買左部u20玩

三叔s20+
爽

樓主一見到pixel 就問用落覺得點

對pixel有性趣

m8 > 10仔 > u11 > pixel 4a

想買返部u11+ 收藏

Pixel 4a

HTC M7係我唯一一部會第一日就買既Andriod,個時貪佢機身金屬個種冰冷手感後來轉M8個機身又係好好J，軟件方面sense係比得上ios個種順暢，其他widget野都好好玩，可惜HTC 10之後沒落，而家用緊iphone 12pro

HTC one

用過M7 M8 U11
依家用緊iphone

用緊Sony Xperia 1 II
之前用U11+

唔係fans
不過用緊u12+

U11 轉 Pixel5
不過部U11仲用緊，掛手機game，收公司whatapp / mail野

iphone

pixel 4a htc魂

u11+ 跌爆左個 mon
而家用Xperia 1

如果壞咗，拎去邊度整？

Galaxy S
Galaxy Nexus
Nexus 5
10仔
U11+ (行山突然落雨，以為ip68就唔需要放入膠袋，照用照影相，過左個幾月突然間停左畫面，然後就無然後了.... 事後拎去保養度睇先知type c位發霉)
Essential phone
Note 9
Pixel3a(純買黎撚)

same

iPhone 12 Mini
當時好迷戀Butterfly
不過最後買左M7同E8

我都用緊u11+
黎緊正苦派5000諗住買五張apple gift 換機

巴打覺得z fold 2點 值唔值呢個價

一出第一部diamond已經即買即享受
而家用緊iphone 7+ 同12mini

我用嚟睇YouTube/Netflix多，咁大個Mon係正好多嘅
同埋摺起拎上手個手感幾好揸，好啱單手用
不過價錢嚟講係真係貴咗啲嘅，如果你本身有ipad/平板睇戲，我覺得可以唔使買z fold 2

help this company 唔想轉 iOS 但冇機好換

利申 u12

自從上年部htc11+忽然死左網絡，用到唔到數據又用唔到wifi，變左一部只可以用唔用網絡嘅app嘅tablet

宜家轉左會去iphone mini，等緊pixel真係出部真旗艦機

對上一部已經係Butterfly
一直用開HTC 見到呢部出咗隻好靚既藍色就狗衝
點知用唔夠半年已經疾到仆街
電量連半日都頂唔住
最後都係忍痛轉會iPhone6S

摺起個厚度都唔影響單手用? 咁唔錯
睇戲條摺痕礙唔礙眼
sor我多野問出面無機試好小氣

10年前用htc到依家
u11上年暑假壞左
依家用s20 用落又唔錯

Evo 3d > M7 > 10仔 > u12+
諗緊換咩機好
想換pixel但冇volte又換唔落手
但又反正諗住遲下移民 照買pixel又好似冇咩問題
1516

摺起個厚度畀起note系列係厚少少，但因為佢窄身啲所以比較適合單手操作

條摺痕睇緊戲嗰陣又唔會好覺，反而係個前置鏡頭會有少少礙眼，不過用耐咗就會慣

買之前問清楚啲都啱嘅，始終呢部都唔係平，一陣買咗唔啱心水就揼心口

不過你去各大電器舖話想試，佢哋應該都會拎出嚟畀你試，可以慢慢試真啲先

thx bro
我應該等埋第3代有s-pen既完全體
s20+仲用緊
不得不說samsung自己既customization真係做得好好 調教完得好順手
上上一部係htc 10 金屬機身 冬天好正

u ultra > iPhone XR > s21+
htc除左覺得影相靚之外其他都冇乜好感打機lag+發熱+電量倒水(s821)
宜家用緊嗰部最滿意scrolling好貼手 睇返之前嗰兩部機掃mon都好似lag lag地咁

高通廢U累事 唔關HTC事

htc m7,8,9,10都用過
htc最後一部係10之後用過一部Nokia
宜家用緊pixel 4 xl

iphone 12 mini

U11

A9 -> iphone 8
其實幾中意個design，鋁合金好靚

用緊S10, 部 htc 10 差差下電, 著唔番機.

u11+ 做緊副機，壞左一次鏡頭自己買parts 整好

sony Xperia1mk2

其實, 拎番M8個金屬殼設計, 放大少少(係少少, 唔係郁下200g+6.5"果隻)再擺番堆現時堆spec其實有救, 見佢呢2年仲係出埋堆貴價中階, 賣點無, 性價無, 設計無, 好自然連提起既人都無, 咁出法不如唔好再出, 己經將當年對佢既愛轉放晒去asus

U11睇下捱唔捱到下年,本身想今年換sony但粒888好似好伏
利申︰會打機

iPhone x + Xperia 10 Plus ，因為部HTC U Ultra 拉左柴。

樓主分享
背隻就買第一日就跌碎咗，早幾日仲要爆mon，唔想轉

當年就係比htc 既widget 吸引到, sensation同incredible S 成為我同老婆第一部smart phone

還好 正常使用啦 一日或者大半日充

不過自從換咗iphone就放埋一邊

宜家無 但仲有資料同相係入面間中開下

當年A9 個個話佢抄iPhone 6，但我覺得佢機背係靚過iPhone 6

除非可以好似Pixel 5 咁喺金屬開窿做到wireless charging，否則冇廠會再做金屬殼嘅電話

前幾年轉左iPhone
明明全家都係HTC fans

仲涯緊u11，想搵地方換電都好難

早排喺櫃底揾返部sensation xe出嚟

我仲keep住部htc one

wildfire->M8->10
之後嬲佢cut 3.5又唔送轉插
就無再用HTC

當年我有呢部既紅色好正攞上手成個 tank 咁可惜後尾頂頂唔順佢倒水換左 samsung S8

HTC one m8 -> u11+ -> Sony xperia 5ii

LG V30+
都用咗2年，下部如無意外都應該係pixel

利申：當年用過one x
不過之後冇錢買m9m10嗰啲

u11>s10+>n20u

u11個相機質素真係好滿意，唔似三叔極味精，不過三叔既窄框曲芒真係好靚所以轉台，而家u11做鬧鐘

u20如何?

當年最愛係htc one m7

Desire -> m7 -> m8 -> HTC10 -> iphone xs max
最愛都係M7

美馬無字咖
英馬先有made in china
利申 u11+轉 P5

用緊u11
呢個月開始有時會lag lag地
過多幾個月應該會換s21

pixel 4a 再裝htc sense home

iPhone 11 Pro Max

不=部=bu
死大陸狗

Nokia 8，跌唔壞

U11
自有智能電話後一直用HTC

pixel 4 XL
上一部U11+ 仲好順 係相機唔夠好

Iphone for sure

iPhone 12 mini

而家用緊U11+ 換過一次電，希望等到下一部旗艦機，如果等唔到，都要用iphone

11+ 咩問題都冇

m7 -> U Ultra -> iphone xs max

除左無防水同太大部手感差之外無咩缺點，粒電大到唔打機可以兩日一叉

One X -> Butterfly 2 -> E8 (跌壞咗BF2) -> U12+ -> Xperia 5ii

台灣個總經理話今年有新旗艦，到時睇吓點

m8 > u11+
用咗三年半，舊電係廢咗但都應付到大半日
下部可能係samsung/pixel

渣緊 Tesla

+1 都係用緊sony x 5 ii
Htc ui 真心唔錯
不過果陣窮
用過唔係好多部

u11+ 用左三年開始一日要兩充
最後轉左 Xperia 5ii

以前用Htc: diamond, touch hd, tattoo, hero

之後轉左iPhone4 5 6 6s 7 xs 11pro

Pixel 5
u11+係屋企得閒用下

Ipx

One X -> Butterfly S -> U Ultra -> Desire 20 pro

Sorry，畀錯負皮，我都係紅色U11+，3年多

相當年用htc hd2 覺得自己好撚型

HTC 10換S9再換S20+

Htc desire 20 pro + nokia 5.3

我都係u11+，仲係好好用

而家睇都仲係覺得好靚

m9 > ip7

m7>m9>u11>iphone

One x之後已經轉左用Samsung note 系列

我加多部zenfone 7，講真，特點最近htc真係sony

htc d機型到仆街

真當年我都想要 htc U11+ 好靚

都係 但呢幾年消失左

我後尾轉埋會

我岩岩轉蘋果

當年部M7型撚到…

HTC 蝴蝶 轉12 mini

m7用咗5年，跟住用U11，直到兒家仲係開心使用中，好順，相機好用，好滿意

缸湖傳聞話就出旗艦

拭目以待！

M10 紅色真係好靚

支拼你都係襯地淋仆街死啦

M7>M9>I8>SE 堅持細機

當年嘅m7感覺仲好過iphone
又靚又好揸

留明
htc one
htc e8
htc desire 10 pro

呢三部機用左8年有多

依家已轉三叔a71

same
等sony佢出新機，然後換佢而家部1ii

用過
Dopod 566
Magic
Desire HD

而家用iPhone 7plus

其實佢不如唔好搞咁多嘢
好地地出返部 復刻one ，m7樣現代配置，包大賣

u11用家而家用緊pixel同iphone

班工程師都過哂檔去pixel/asus，出條毛

Help This Company

iphone xs max

Desire > One M7 > One X > desire eye > LG V10
> U11 > 現役 Samsung S20+
等極都唔出旗艦機，上年已心灰轉samsung

等緊 U13
用緊 Nokia 5.4 平平地

現代配置就做唔到m7樣

M7 fans
之後係nexus 5 > nexus 6p > pixel 2 > pixel 4xl

部M7 除左有 d app唔再support
同倒水電
我而家攞黎住後備機

如果出返M7 咁正既機一定狗衝

點解呢

中階spec擺落去都唔會點差
好過依家d樣,屌佢老母全部機出到好似三叔A系咁

當年M9概念圖真係J死人

我又係m7留咗喺度做後備機，倒水電

你嘅butterfly 2又係咁，我屋企全家2部E8 + 我嘅butterfly 2都係無啦啦死

當年M7,M8真係勁靚可惜而家啲機咁樣點買得落

iPhone 主力
Samsung z fold 5g

htc 10>u11
估唔到咁多人都仲用緊
換過一次電暫時都無咩大問題
真心好用不過唔知仲捱到幾耐
下部一係pixel一係轉去iphone

用過M8 用過U11 而家用U20好失望 優點係平，但個UI同相機都好垃圾

邊度換電好？
有部X9...

深水埗鴨記近北河街X域(橙色招牌，我見過有個姐姐仔部htc去整，店家叫佢等一個鐘，姐姐仔好驚訝話咁舊都有得整) 、旺角第X站有
不過可能要訂零件要等

唔該晒！
希望整得番

Sorry 係近南昌街
不過 我未去過佢到整過 唔知佢手工點
通常冷門電話型號要等零件到

Noted & thanks!

htc usonic耳機唔錯,影相都可以

htc衰在無更新

u11, 用左咁多年重好順

S20+真係好好用，可惜已經停產

htc incredible -> galaxy nexus -> molamola g2 -> LG G2 -> LG G3 -> HTC 10 -> iphone 8
部incredible同部10仔仲郁到

u11 -> s10+ -> note20u

竟然冇當年神機 htc one m7

當年冇錢買咁貴

兩部污點機

我才疏學淺
依家用支拼犯法咩 啲拼音小學應該學咗

Dopod 838pro --> HTC Touch HD --> Galaxy Nexus --> Nexus 5 --> U11
部機用咗3年半，諗住HTC會出部旗艦，點知整部垃圾U20. 而家諗緊換乜機好，未諗掂等Pixel 5 Pro定直接換Pixel 5。

song狗

last 1部android電話 係M8 係我用過最順/少bug既android機 仲順過親生仔(不過無乜更新)

htc 用過 820, one a 9 (隻紅好靚）

而家 iPhone 8 plus

HTC 用過 Desire 同 One M7

HTC Desire > Samsung S2 > HTC One M7 > iPhone 6S >
Samsung Note 9 > iPhone 12 Pro

舊電仲未虧？

我: 10 > U11 > U12+
依家用Sony Xperia 1II

以前htc Sense仲大食過三星TouchWiz，但真心靚又行得順

無品味嘅一早轉晒三星啦，仲堅持到依家咩

pixel 4a
好似係以前htc team人整

咁又唔係 三星除左部機外型差 裡面做得唔錯 係S10e 之後s20

接近虧

我轉htc之前係lg on柒鳩燒一次底版去原廠整 跟著4個月後再燒過

真 三星舊時又lag又唔靚

係 除非喇叭同volte 其他野都好過htc (可能ui無咁順手)

我嗰部一到20%以下會隨時突然收皮，擺喺到熄機一排又會走晒啲電

部u11仲未壞 堅好用
但htc無新靚機出
換左samsung s21 ultra

HTC難民營
M7>10》U12，而家罪大

HTC淨係用過M8
但係M8係我用Android咁耐最滿意既機
Sense UI真係加好多分
順得黎又冇Stock Android咁平淡
加上M8對比起果一水旗艦係少1GM RAM
但係都順過其他機

4UP既相機的確唔算出眾
當係當年電話既相機都未係咁成熟
對於先求影得到 再求影得好既我黎講係啱曬

後黎轉會iPhone並唔係厭棄部M8
只不過係純粹想轉iPhone

後黎老母換機都推左佢換U11+

我都係用緊u11+
想換A52 5g

iPhone11 轉左用iOS番唔到轉頭

M7 —> HTC 10 —> OG Pixel —> iPhone XS

Sony XP

一直都覺得 Sense UI 好 user friendly, 甚至不比 iOS 差。同 Samsung 比直情係差天共地...

當年 Desire 用左一年就換 S2 原因係... 唔夠 Rom... 裝多幾隻 apps 就爆哂...
反而 S2 用耐左 / update 過一兩次之後就好唔穩定, 但最後都忍左佢兩年先換返 M7。M7 個 UI 都好好用, 但最衰影相廢同埋冇乜機殼揀 (連台灣都唔見有幾多俾你揀), 就算燒過一次底板 (保養期內) 都用左兩年有多先換 iPhone 6S... 但自此之後就冇再回歸過 HTC...

M7 之後唔知點解全部柒左好多

U11轉Pixel 5 +1
由Touch Pro用到U11最後都係要放棄

HTC desire X>紅色htc 10到依加
金屬機身 跌過n次都未爆 Made in Taiwan 用咗4.25年 操作仍然暢順 用2年多d時 去九龍行換過電

我已經倒水電 熱 同明顯feel到慢 頂唔順換左機

Butterfly S 》htc 10 〉iPhone 12

見証htc 已死

Htc 維修部上年搬咗

金屬機身靚仔好多, 新機玻璃底麻麻地

自爆一下 係htc返左4年工
其實員工個個都用2013年之前真係全部人都用公司機
包括我自己 但14年出左 M9 之後個年開始成個銷售量插水式下跌 可能旺角西洋菜街m7 m8 一日賣到20幾30部變成一部都賣唔到

係咪冇人用緊U20

之後10 11有冇起色?

agger, 仲有m8個外觀手感真係

iPhone SE2

10 大家睇落部機真係唔錯
其實銷售量都係好慘 主要大鋪推Samsung 比較多
賣一部A9 A3 個sales 有90幾蚊 賣htc desire 820得10蚊

google p5

我聽我地promoter講 有時賣到一部出去
明明有貨 個sales都話冇貨 叫個客買a9或者a3

Samsung佣金高應該係公開既秘密

15年後賣得最好既機係desire eye 同b2 仲有碌re
碌re好勁 l全香港logon 可以賣百幾隻

u11 -> Samsung m31s

其實點解M9會插水？個樣無轉到？

仲用緊u11+
用咗4代HTC, 如果壞咗真係唔知轉咩機好

其實M8已經降左
810 夏天拎住用熱到嚇死人 相機又冇左ultra pixel 變左2000萬
同埋我冇記錯當年出6plus 個個跟大機風

小米

咁某程度上htc死得有啲唔抵 唔算係佢既失誤

一樣，仲用緊u11+
用咗幾代htc，幾滿意

依家部11+係一拎上手解鎖果時有少少lag,其餘都冇事
都唔知有冇機會見到下部旗艦

唔個轉咩機好

佢同當年Nokia一樣，做到頂峰之後無以為繼，跟住機海一雞幾味加食老本搞死自己。
講創新佢又行得好前，不過樣樣嘢創新完又無下文，又或者未debug好就推出嚟賣搞到俾人屌鬼，好似U12+咁無實體按鍵加Edge Sence 2好似好高科技，但有時會神經質誤觸或者無反應

810個代除咗三叔之外 個個牌子都比佢搞臭個名

個三下巴十年如一日
個樣又係咁
相機又無大改善
10仔個代又細電
個UI又越cut越多野

由9開始仆咗兩代，個排韓國機又改善好多，支那機又嚟料

HTC仆直哂啦

Iphone

但nokia依家仲有整網絡野 htc好似執左咁

Htc相機算top啦 不過三星愈做愈好係真 話晒都傾全國之力比佢

htc都無其他技術野

唔係有VR咩 依家好似無左聲氣 緊係啦 VR小眾玩意 佢呢啲無乜錢既公司仲學人投資呢啲野

相機絕對唔係差，我部舊U11對焦仲係好過note 10+

只係跟唔上其他廠嘅創新

HTC U12+,永遠Help This Company

紅姨on99
我意思係佢呢間公司無其他專利野

都係代工整電話起家

佢唔創新 出部大電 慳電u 跟住M7 8個樣改改去 用stock Android應該都有啲人買 好過依家咩u20

zenfone7 pro
一出就買咗

金屬一體成形好似係佢專利？iphone個陣都係同佢交換專利

咪就係，佢出m7樣我即刻掉咗部三叔去買

asus zenfone

條team賣咗俾google啦

U12+ 想換21＋

用緊u11+ 諗緊換oneplus 9pro 定 s21u 好

S21 今次冇得輸

最勁個team人賣左比google整pixel, HTC仲想點返生

12 pm

老闆自己都俾人影到連買三部iphone
佢嘅焦點後來去咗VR度
唔再主力做手機

我都係u11+轉5II，單手操作好正

有小小同意 M8開始用模擬制 HOME BACK 多左成條黑邊HTC放係到冇用

u11宜家嚿電倒水咁樣
諗緊轉罪大 x5ii

U11+ 就頂唔住 試過白邊

當年三下巴畀人笑咗好耐

用過htc m8 同 10 真係好癲
唔用機殼 (果隻金屬質感用套就嘥曬), 石屎地跌過N 次個mon 都無事

白邊係死亡先兆，我個部就係死前一星期幾次白邊，發熱，reboot，跟住死左底板塊控制網絡個位，要用電腦過data backup

仲用緊10仔反正都係聽下歌同睇下pdf
不過D電真係倒水咁倒

等部機死先換機 過data好麻煩
唔死又懶得換 覺得仲用得

我就係咁諗，差啲乜柒都無晒

當年我記得有一個好好既細節
就係睇website放大d字 會幫你排好版 唔洗睇完小小又向右碌

htc乜鳩都好
就係硬件係要俾人差啲

iPhone XR
用過 sensation XL同Desire 810

當年佢部desire HD真係好靚
依家睇番都覺得好型

當年不停唔見同壞換左六七部s7再之後換左兩次s9，而家用緊三叔s10+

最慘係，呢部嘢個三文治結構嚿電俾塊老母板夾住喺正中間，你唔搵原廠換電出面未必有人整得好，自己換更加係玩自己

執咗都唔可惜

好在無災情電池發漲

記得有講過話HTC機最難拆嚟整

S20+

同埋依個三文治設計會搞到舊電好易熱到脹，然後谷爆隻mon 同底板，我部牛油飛2 就係咁死

我就係攞部10仔去街鋪換電，換完之後個mon唔係好sensitive但間鋪又唔認數跟住直接換做U11

自己換過
其實唔難
係多兩步步驟咁解

前10仔機主表示舊電勁易壞用咗1年之後壞電換咗S9

呢粒chip真係可以屌十年
當年屎忽痕轉會去Android無做功課買咗部Sony就係用810
夏天直頭唔用得
果斷轉返iPhone

One X > M8
之後就iphone 6s > XR > 11 Pro

10仔真係一拆就壞，個設計完全冇預你維修
前後賠過兩部新機比人
有客當年上過HTC行換電，換完之後個Mon又衰差電位又衰

用左U11幾年 上年電池倒水換過電
琴晚後置Cam黑畫面 一直無法啟動相機 QR scanner 電筒都用唔到
係咪可以換機了
有無人知仲有無得整

u12 plus

pixel 4a
如果唔係部10仔電倒水同埋啲制凹入去我諗都唔會換機
最慘係冇update

原來我唔係個別例子
本身係攞去HTC到換，但佢要我放低部機至少三星期等舊電係台灣訂過黎嬲得制所以攞出街整

好在我當年上咗行換咗電
唔知係咪跌得多，舊電好快又虧
叉緊電係辣手嘅

2011 Wildfire
2013 M7
2015 M9
2017 U11
U11頂咗4年已經好叻仔 嚟緊唔知換咩好 係咪係時候轉會iPhone

由HTC Legend開始用
之後Sensation XE with Beats
跟住 M8
而家U12+

同我一樣 仲會YouTube app load唔到
Signal入唔到chat

佢會定時定候無端端好返 但唔知點解
台灣HTC論壇都有人遇到 但冇人解答到
我覺得係update咗啲software撞咗
on99

我發覺相機zoom近或reboot電話就一定會trigger到 所以而家都好煩惱
但真係冇機想換

u11 -> Lg g8s
依家連lg都準備執

U11+ 仲用緊

iPhone

M7>M8>10仔>u11>XS>s20>宜家12pro

今日部U11 無啦啦壞左 食唔到IMEI , wifi & 數據自動關左 開唔到
reset完wifi都係咁,上網睇個底板好似有問題,
廢事送去整, 轉去iphone了

用過m7 影相紫光 入過3 4次廠

最後一部820 諗住支持下htc
點知真係垃圾黎
粒u熱 電倒水 最後個mon壞埋 又入廠

htc個頭開得咁好都搞成咁
王雪紅真係垃圾黎

支拿機都用

用筆劃好難？

iPhone 8 Plus

same U11+仲係好順
用咗三年幾 希望唔好壞住

所以咪話你大陸仔 無野㗎

係呀全世界得大陸支種用普通話㗎
係呀台灣呀馬來呀新加坡呀全部都淨係講英文同埋本地話㗎

宜家香港仲用緊htc電話嘅有冇1000個人

睇嚟大家部U11真係頂咗好耐

u11+圍爐取暖
真心唔知有咩機好換
HTC 出高階我會買
點知出部中階，慳返

乜原來香港係講支那話

聽聞會出返部旗艦機
但係睇佢U20 5G，我唔覺得會幾好

唔完唔使買htc了
我都估唔到個外殼咁垃圾

依部機第一次望到仲以為係新款紅米果種cheap 嘅感覺真係好難受

iPhone 12, htc one forever in my memory

㩒開入面個ui都覺得好cheap
成部支那機咁

中國品牌HTC